淡友（922）

沙士都唔跌 on9 第一步望穿28000

hi淡友（922）